突然間凍咗好多

有冇絲打攬實我

我

sis?

牆角有90度

除褲打你既飛機啦死毒撚

屌你老母好撚好笑

想比巴打攬

Yes

地下有180度